張敬軒 HINS (15) dklm黑洞閪位討論區

張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會
日期：2018 年 6 月 15 至 17 日（五至日）
時間：晚上八時十五分
演出地點：紅館

信用卡優先訂票詳情：
大會指定信用卡：CCB Asia 中國建設銀行亞洲
優先訂票日期：2018 年 3 月 8 日（四）上午 9 時
訂票熱線：2180 8026
票價：港幣 780／480／280 元

公開發售日期：3月27日 星期二
會否加場：未知

公開發售: 2018年3月27日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
* 售票首天每人每次限購票6張
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)

[6月/2018] 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

lm

個網上唔到既

入唔到

啊啊啊啊

求兩張15/6 480

17 480單丁
所有780 單丁

dklm

跪求兩張480！

入唔到呀

電話瘋狂Call back中 兩個網一齊F5左6分鐘了 好絕望

求兩張飛。。。

求兩張飛 咩價位邊日都得

上個post巴絲話780所有日子都得返單丁？

買到780 第9行 應該唔錯啦

群情勁洶湧

950都入唔到

想買張飛入去睇姐 次次都買唔到
有冇巴絲放飛呀

上網啱啱好禁到2張780

買到6 張 780 17/6
之前講過會原價放啲比巴絲一齊睇
有意lm 會抽

1001 為結束

仆街得返單丁位

電話都唔撚通

個阿伯企半個鐘就嘈
屌我請你去太空館啦

屌粒f5掣㩒爆左幾個都入唔到

排隊定上網

我要！唔該巴打

求兩張480 16號

780得返單丁

LM

買撚左尾場4張480！ 媽呀我得左啦

留名

Lm

有6張780 都係19行 有冇人要

冇人要就唔買了

lm thx巴打

感謝巴打

個網有邊次係買到

個網係咪假

我要呀巴打

要

完全入唔到

我

巴打可唔可以放2張 同個fd由中學鐘意佢到以家 求求你

3張有意

me

買到43段 十幾行

算唔算好

買到

求兩張

有意

幾時？

Lm meme

4張星期5
2張星期日

我都想要
唔該巴打

荃灣通利職員好正

全賣? 我想要

網都未撚入到

On9買太空館第二日啦

個網我開都開唔撚到

我要2張

跪求2張

有冇人原價可以賣兩張280比我 窮學生

有意呀! 唔該巴打

求頭場15號 780 480都可以 2張

LMLM 求抽780

要2張星期五

我呀巴打 好想同女友去睇 希望抽到我

環

巴打

要兩張！tg:qwedicky thx!

究竟係味入到網

紅區

咪臭係屌乸媽 講嚟講去個句 靜啦

留名2張

有

有！

15/6 780 4張？ 咩行數啊？

留名，有意

想要兩張780

收1張780
tg kelsongood

要兩張！

買到 6 張 480

入到

41段27行好唔好

介唔介意放兩張俾我

LM 我想要一張咋

真係全撚部閪位

所有780 280
尾場480冇晒連

想要兩張星期五

巴打 好好人 希望抽到我

想要2張星期五

2張星期五！

有冇人成功入到個網

會唔會放

大部分都係紅區

為咗太空館嘈柒 媽啊

求飛 第一次睇演唱會
@belongtoyanyan

買到星期五780 4張
星期六兩張

揀位果位係咁LOAD LOAD LOAD

收1張咩價位咩咩日子都OK,求綠區！真fans

係咪即係話唔洗再f5

要!!!

我大概會今晚 20:00 抽啦
整合合名單都難

Lm 有隊形得唔得

求頭場15號
2張 780 480都可

屌 想要280都咁撚難

收1張 780
tg kelsongood

求2張星期六 咩價位都得

780 靚位係咪難d有

Lam lm

前面仲有十幾人 希望買到一張280

放兩張嗎？

我要

Lm跪求兩張呀

LMLM

lm
謝巴打

做咩唔出返去演唱會post討論

有無4張

買到星期日第9行

我都想要2張

買到尾場 6 張 $780

跪求，一張都無問題
最緊要有得睇

都係2張星期五

Molamola唉

lmlm

780飛
78段係咪西位

求五張480

求兩張480連位, 邊日都得

+1

盡左力 啲人都唔理

個網係咪假架 電話又call fail

巴打有冇2張放

Tg: fullchi

放唔放

通利話暫時冇曬飛

有冇人入到個網？

求尾場任何價錢 兩張連位 真fans

企咗喺櫃台5 分鐘

LMLMLM!

2張就夠！好想要！

收2張連位咩場咩價都OK
真FANS
TG: @relnatt

要2張 日子冇所謂

Tg: fullchi

巴打真係好有心 LM

Ok

我都係想要一張

已經冇晒

任何日子任何價位，只為同女朋友入去聽下 有冇巴打絲打肯放？

笑死 阿伯入嚟啦

張敬軒尾場480 30行 換子華 480或以下 (以下需補錢)

會唔會放幾張出嚟

LM! 麻煩巴打！

Me please

全部連座賣撚晒dklm

求兩張
喊撚死..

想要呀

想收一張$780 任何日子都得！感激不盡！

同問

排唔到唉

Dllmch 得毒撚位....

要！

LM抽 女朋友好想睇

求780 4張 15/6
16號要走了 得呢場睇到

入到啦！！！！！

12分鐘

Lmlm

排隊嘅好慘 我放棄喇

入到拎唔到位

咩區？

呀伯可以買演唱會飛

想要 tg@

想入group 是但1日780x2

Thank you so much!

求三張780連位

呀伯可以買太空館飛

入都入唔到，有無巴打放飛
求兩張

跪求兩張尾場$780 ！
9年真fans .
tg:qwedicky thx!!!!!!!!!!!!!

終於入到個網

11同19 都差好遠

Dllmch load 幾撚耐呀

淨係買到自己嗰份咋
大家加油 紅館見

求2張

Catson1990

要星期日

求兩張不論480/780

我想要2張星期日

15號已經無曬位

屌 做乜9 冇撚哂飛

求2張480連位, 任何日子

想要兩張

執雞成功

岩岩想搵link點知錯手
唔識用tg

求兩張啊。。

dllm城市網 我淨想原價要2張炸
真粉唔信唱比你聽都得啊真係 求成全

tg:

入到揀價錢 然後不斷菊花

買到都算好

冇

想要2張

diu same

我幾次演演唱會都入到wo 個網 我用電話入

垃圾網

買到$780最後個行

賣哂...唉

想要2張 求求你

求15號頭場
780 480 2張都可

求尾場3場 咩位得

lm 唔該巴打 想要2張

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

冇晒啦 屌你老母

要啊！

咁少位 買撚到都偷笑

屌佢個奶 賓賓搞到冇780六連位喇 開心啦

誰輕輕叫喚我
屌買唔到啊 求放飛

有冇人有三連買多

有冇巴打放尾場780三連位

想要

黃牛幾時死全家

入到去乜柒都㩒唔到

兩張星日

屌佢係咁請稍後

求尾場480/780一張

16號無曬位
黃牛黨我屌曬你老母

lmmmmmm

想要 留名

求 2 張 任何價位任何日子
真係好好好鍾意佢

㩒條柒

屌網都仲未入撚到
仆街啦

係

入到個網 係咁 請稍候 係咩玩法？

求16 17$280 3連

想要兩張星期日

轉到2046

點入到

兩張

稍後到我嬲嬲地登出再入唔番

稍完未呀屌佢

無曬位 game over

lm thanks bro

黃牛死全家屌你老母

dllm

下

要呀

09:30入定個app

我屌佢老母入到去但買唔到飛

2張$280

屌入唔撚到呀

求2張 480 邊日都得

2張

有冇人係揀位果度LOAD完話系統繁忙?

可唔可以放兩張俾我

F5到兩張尾場480

我都係

我搵左幾個fds一齊㩒，F5到而家

求任何場任何價錢 兩張連位 真fans

same

求480

LM，十年fans

買咗16/6 $470六張,但係六張全部分開晒

Lmmmmmm

冇哂喇

買到頭場6張480

稍候完未

求任何日子480

可唔可以放2張俾我 好想睇 感激不盡

求任何場任何價位兩張連位

求4張 480 or 280 任何日子都ok
真fans 一票難求
軒仔加多十場啦😭😭

求一張

求

求尾場780$ 一張

黃牛黨我屌你老母

You're not alone

入唔撚到呀

15分鐘就冇哂

求2張16/6 480/280

放唔放?

揀17/6 280 2位之後請稍後

屌佢02分同我講冇晒780！！！

有冇兩個連位呀 巴打

Lm.

真fans 想要兩張480
人生第一次睇演唱會 好想睇hins 再下一次唔知幾時

可唔可以讓兩張

tg: F_lun

禁撚左20mins都未撚入到

賣：頭場280兩連
星期六：780，各兩連
尾場：780，2/4連

求兩張480
任何場😭😭😭

一張有無得抽

灰到唔想屌 唉

希望抽到2張

跪求二張 最好780

感謝

買左60張

我連個網都入唔到

求任何場次 任何價錢

係咪原價

屌點解次次買親呢d就連網都入唔撚到

跪求2張480 邊日都得
我真係好撚想睇阿DKLM

陰屍紙呀？

lm！！

飛已買

窮撚只買得起280

仲喺度不斷F5

跪求2張任何日子280 或480......

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

求二連飛 任何位 邊一日都得

求2張
1張都得 真心 自己一個都想去睇

要呀 巴打

屌真係燈到買唔到

屌入到去停咗喺度

係咪真係賣晒

師兄，英雄所見樂彤

食屎啦屌你老母臭閪

佢地唔死都無撚用

入到去但無限菊花

求兩張連位

係網到買咗 唔記得左cap圖就出番去
信用卡又未扣錢 係咪正常?

死全家

元朗宣佈左全部無曬

求任何日子 位置 兩張

跪求兩張連位
咩日期咩價都得

買左15號2張280 勁開心

食屎啦仆街

求2張 任何日子任何價位
真fans

想問下開2個網gen出黎個位係咪一定一樣？
2個位都gen番$480既21行89號位

求2張任何日子 280/480 人生第一次 好想由睇軒仔開始

屌網都入唔到

真fans 。 跪求$280 2 連位

TG:

780飛共六張
四張星期五
兩張星期日 都是十九行
聽日七點鐘紅磡站一次過交收 😂廢是分咁多轉
可以的就telegram me tonetoneli

紅館果度
排第12個已經賣哂

求2 張$480

仆街排粒幾鐘得個桔

真

屌係咪真係要買黃牛

$780得番少量 DKLM

排頭二十都無飛買，屌佢老味

咪呀屌你

求任何場任何位 幾多張照殺

求480/280 任何日子

係咪連位？

求飛 任何一日 咩位都殺 兩張

求4張任何日期任何價錢

跪求兩張飛

reload到2046

求飛

系統自己load得慢，不斷系統繁忙
佢都幫我自動登出系統

買賣都死全家

屌那媽,第一次咁撚難買

Lam

佢都唔肯LOAD個位比我...

求16號兩張連位

求任何場次任何日子
真係好鍾意佢

屌過埋限時彈左我走我屌佢老母

希望中我

Same

求任何日子任何位兩張

稍到線路繁忙

求尾場$480/$780 相連兩張

求任何一場 任何價 真fans

求入group

屌

求480任何場次 連位兩張

窮撚冇錢買貴飛 真fans 求3張280 16或17號都得

求其一日 連3就得

求2張連位
480 780都可
今朝排唔到
tg: brown_123

跪求兩張 280/480，好想聽塵埃落定live

呢兩日好歡樂
見到黃子華好多人屌鬼
軒叔又好多人屌鬼

尋晚有睇live既就知唔洗擔心
應該會加場

求兩張任何日子任何價錢

仲係不斷F5

跪求兩張任何日子480 或 280

求尾場780兩連 真fans

起碼入到busy

求2張任何一日$280

都唔知禁唔禁停佢refresh好

排左8個鐘排第六 比頭4個黃牛狗一野掃晒780 同埋連位
黃牛狗死全家

求飛 F5極都冇

求尾場$480/$780 相連兩張
@DN487111

唉就算加場都可能排唔到

[quote]求尾場780兩連 真fans [/

加唔加場有分別咩你覺得

求任何日子任何價位2張

Bro
求兩張連位
Tg:

屌 一樣

不嬲係咁

求任何場任何價錢 連位兩張

跪求連位2張 16/6
咩區都得 ex生日 跪求cool煲用

求1張480/280 自己睇

我岩呀反正我一個人睇

跪求3張480/280, 任何日子
個垃圾網同app 上極都上唔到

感激不盡

分手要狠

求任何一日任何價位兩張位飛

買左2張連位280表示F5緊等睇大家既好消息

比d創意

求2張連位 邊日都可

只要一張 480

求入tg

分開我都要

想知樓主買唔買到

留名
求2張連位

排咗17個鐘,02分排到我話冇晒780,我屌你老母通利!!!!!!
排咗17個鐘,02分排到我話冇晒780,我屌你老母通利!!!!!!
排咗17個鐘,02分排到我話冇晒780,我屌你老母通利!!!!!!

屌 好順利入到去揀到兩張飛
之後到比錢
係咁show 付款在另一頁面進行中
咩都做唔到 不停睇住個時間倒數 最後比system kick走我
眼白白睇住張飛入左購物籃都比個垃圾網搶返走
我寧願一開始入唔到個system好過
DKLM

lm 2張就可以了

真fans 想要兩張480連位
人生第一次睇演唱會 好想睇hins 再下一次唔知幾時

Losd到time out

跪求兩張🤦🏻‍♀️任何價位任何日子🤦🏻‍♀️

牛午啦

巴打係咪琴日比插嗰位

仆街由0959開始打電話同入個網，到而家都未有一邊得

求780兩連
任何日子

屌
黃牛撚就咪撚係度放飛啦仆街

撳咗半粒鐘F5得個桔

係。。。

個frd上網買輕鬆5張780
我出嚟排乜都無

Same here

啊啊啊
求入谷

作唔切文，單手打字

lm load極都入唔到個網

求任何價位 任何日子 兩張

求兩張 280/480

加場咪又係比黃牛搶

想要一張炸 網都入唔到

次次要買飛就連個網都入唔到

巴打放唔放？

跪求任何日子任何票價兩張
求好心人士
真心好想睇張敬軒
個網入極都入唔到

牛你老母

要啊

你好撚早去喎 蝻加左人插？

求任何日子$780 2張

求任何日期任何價錢兩張

求兩連

十年Hins Fans
求兩張連位飛

有冇人可以留兩張480比我
咩日子都可以

係咪冇撚晒位...

仆佢個街，㩒到位都彈番去簡價錢個到

跪求同女友睇
16 or 17/6
2張 280/480/780
加手續費 車費

頭場冇曬
尾場得返毒撚位

我仲F5緊

十點之前撞到入去 睇post先知要再reload先買到飛
15號 480 4連位 好感動

無曬啦

估唔到咁多巴打telegram😂😂

本身幫fd buy only 佢地唔要先睇下有冇巴絲要

大家教我放比邊個巴絲打

我呢邊未講賣晒

Tommy?

求2張連位

求仼何日子780飛2張

冇晒位都未入撚到個網

老大 我係關烈啊

求兩張$280/$480

心淡喇

係香港既演唱會係唔到你買飛...

求尾場兩張480 相連

就係比嗰4隻牛買晒，我排第5
但我唔明點解02分就冇晒780，好多巴絲之後仲買到

我想要

真fans 想要兩張480連位

港豬賤過地底泥

黃牛撚仆街死啦..

58段 20行 算唔算好？

Im

黃牛快撚啲死啦仆街

想買兩張 $480 連位，求有心人放售
唔想益黃牛

求 16/6 or 17/6 兩張 任何價位

邊個位要reload? 入去禁緊

求吓你 真fans 好想睇

黃牛正仆街

黃牛黨我屌曬你老母祖宗十八代

條link入唔到既

有得睇已經好好

會唔會放啊巴打

其實網上仲有無？

lmmmm

tim哥

我都去到依個位，最後彈返出去叫我重新登入

Ching放唔放兩張

求2張480 連位

抽？

條link壞咗呀

過左15分鐘

山頂位賣哂未

求尾場780 480 毒撚位都冇問題

求尾場$780 tg:qwedicky
感激

屌 睇左佢咁多次演唱會點解今次會咁難買架

Lm！！

TIME OUT左我之後入唔返個網

屌佢老母 抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

咩價位都得
唔想買黃牛

跪求2張連位$480/$780

優先個時建行霸咗咁多飛
想唔難買都難

我一張就夠

LOAD撚左勁耐

想要六張480

14年嗰次仲好輕鬆買到
今次就

臭閪城市踢鳩我出黎
仆街死全窕啦

有無人施捨兩張780比我

Load到段session

因為黃牛同內部飛愈來愈多

求兩張尾場780飛 麻煩晒!

Lmlmlm!!!
巴打一定好人有好報

人睇我睇嘅都要死全家

我想講排隊都係啲staff上網禁飛，頭十個排隊黨每人六張780，到我已經完左得返啲480單丁

lm
巴打福如東海壽比南山

斷

屌佢老母乜位都係咁樣, load完彈句"抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。 "就算

我求其要3張連位就得

屯門比黃牛搶曬飛 黃牛負責人仲要當我地面交收

求480尾場三張

頭先仲有人買到780

我都係，明明比緊錢

求任何日子同價位3張連位

支持你打柒佢

求780兩連

跪求 歌迷
2張 16， 17/6
280/480/780
加手續費車費

我排第5佢都同我講冇晒780

一張 lm

蝻死全家

咁夠薑當面交收
唔撚驚畀人打撚柒

求兩張任何日子任何價位，唔要黃牛
Tg: mzzqq

有無得報警

黃牛都on9 㩒咁多到時又咪開賣前幾日死死氣拿拿臨原價放
死全家啦撚屌

LM ah

求280 兩張

On撚鳩 入都入唔撚到

仲未入到個網

極度懷疑間通利有問題,又唔見其他舖02分賣晒

求2連 780
Tg:

Lm想抽

求兩張飛 咩位咩日期都得
黃牛唔洗搵我

280兩張 邊日都得
Tg: roggnut21

實名制啦仆街

加場又咪買唔到

我叫朋友優先訂咗但未拎到飛
琴日覆咗我話想要嘅巴絲
我一拎到飛就會tg你地

黃牛死全家!!

load左勁耐，夠鐘彈走左我

求780任何埸

巴打我都想要

點解你地入到

依家仲有無得要兩張

求任何場任何價位 n年真fans

通常佢哋㩒唔到位就當賣哂

求任何日子480三連位

LM LM

快報

求4張連位 任何日期任何價位

請稍後到用晒15分鐘彈返出去

而家可唔可以要

Same here
其實係咪冇晒

我都想要

屌佢老母爛臭閪
想買一張780
最後變咗買一張480

求任何場次價位一張飛

屌你老母呀蝻+黃牛狗
祝你全家生性病長命百歲

只係想睇個演唱會都比炒狗當係搵錢工具

求兩張780 咩日子都得

[img]
[/img]

究竟幾時先實名制屌你老母
場場都爆洗撚擔心
好似周國賢咁咪幾好
最少真係俾啲有心入場嘅fans睇到

求兩張連位任何日子 價錢
TG:

求尾場兩張780 真實忠粉 麻煩晒!

拍咁多片promote不如站在fans角度搞好賣飛/實名制啦

收任何日子 480兩張 連位

人間愛 隨風散 為你最幼細無名指戴起光環

屌撚柒佢老母公審條撚樣啦

我都係請稍候到比夠彈翻岀去 跟住再也入吾翻個網

Same
城市售票網死全家

又陪跑

黃牛狗小心生癌賺埋都唔撚夠比錢睇醫生啊屌你冚家

Lm...

求兩張280/480 二連

英皇員工見唔見到呀

求480 2張連坐

收780 二連
Tg:sunnysi

吾你老母呀 屌

蛋記

求兩張尾場480

On9 黃牛係到揀連位拖慢進度
6分鐘已經得翻單丁
最後淨係買到前後行480 2張🤦🏾‍♂️
有無人有興趣
我仲考慮緊要唔要
真Fans

五月天又買唔到 黃子華又買唔到 皇上都買唔到

LM 多謝巴打
f5接近禁壞了

求尾場 兩張連位 真fans

求任何兩連

屌依加㩒到幾張 前面又買六張 屌

下次放#1

我有

又就爆post

我有興趣！

實名制啊屌

求兩張480/280 好想睇呀

我由琴日下午五點排到今朝 都係得15號280兩張
垃圾

幾大都買咗先 一定會有人要

網又入唔到 電話又打唔通

求四連280/480
排隊比蝻亞狗搞勁耐
上網入到又loading

果然我要預備 受傷的勇氣

求3張任何位 任何日子

我都有

好慘

真係dklm 買都買唔撚到

想要一張

Agger

屌 14年個時無去睇我已經好後悔 因為個時唔得閒
個個咁嘅19電話真係打到我嬲
打左二百幾次全部都係通話失敗
個網又load唔到 真係on9
要我助長班死仆街黃牛黨我寧願唔撚睇

排

上水有條仆街排係啲蝻後面，啲蝻買完到佢佢就係度左揀右揀，揀左成20分鐘有多，等緊個職置員電話load果時仲眼超超咁望下其他排隊既人，真係祝佢冚家仆街含家剷！

食撚屎啦位又少

DKLM 780呀

真係好嬲 由琴日黃子華到而家
點解次次睇場show都咁辛苦呀？？？

LM 漏左講要2張 多謝巴打

有冇人要 單丁一張？$780

好人有好報！我等

好想要

Mee

有無直入link

要呀 ！真fans 加同暗戀女女去

聽唔聽到呀

行過去打撚鳩佢啦仲影

我都未睇過，次次都搶唔到
求任何價錢嘅飛1~2張

求480/280 2連

點解咁勁入到個網

係咪有gp 可唔可以加我

要啊要啊 想要星期日

求15 16號兩張 任何價位
tg: kayinkayin

跪求任何日子 任何數量 任何價位 好撚想睇

跪求15/6 任何2連

入到又買唔到 有乜分別

Me

仲未入到

我要 2張

所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請再次登入。
閣下亦可使用信用咭電話訂票熱線 (852) 2111 5999
(辦公時間:星期一至日(包括公眾假期)上午十時至晚上八時)

一直都係咁

加埋我

唉晒鳩氣 又買唔撚到

我都係 wtf

求尾場兩連任何價位

@DN487111

跪求

買左六張同朋友睇
16號480冇哂 780少量
17號780少量
Good luck大家

入到去收唔到sms 最後乜都無

巴打你買到！

屌，點解啲人會入到

下仲有780

任何場次780兩連

碌卡load load下話夠鐘
我啲飛呀！！

無知一問
搞整名制既話 如果到時有咩事去唔到係咪都轉唔到名

又爆

英皇我求下你顧下我地感受

係咪撞到1001
就有巴絲放480二連位 ？

我入到都揀唔到

咩柒都冇 網都未入到過
同埋黃牛我屌曬你全家

求任何日子四連

我由9點到依家都仲係咁

1001
求飛

上網買到6張

F5咗41分鐘

呢啲仲仆街過南亞 南亞肯定快手快腳

求780 兩連飛

1001

屌求飛放飛隔離啦
張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)